[聯署 YouTube]要Google炒YT CEO (因為營利平臺) 差5000

原來呢位人兄早就睇唔起Susan
一齊簽左佢，救救黃營

借位
Report 藍紅媒 fake news youtube channel

幫手再推

推呀 !

求推多次thx